波台六天上班犬隻交流區

係咩驅使你星期六一大朝早起身返工呀？
係奴性定係弱智呀？

樓主返工場